TVB Smartme 個講告條被好撚扮野

就係呢條撚樣
喂 呀哥 唔係講野快就代表有口材
聽得好撚辛苦

每次聽都想熄電視
有無人知佢乜水

講告條被

老襯黎 靠吹水維生

垃圾到不得了

李乜乜 fb 早排成日彈出黎講租鋪

佢好似唔識唔笑咁

佢好做作

做作到想屌佢老母

李根興
康業信貸太子爺

60歲呀伯咁

推 屌佢老母

鋪王，靠收租

杯葛垃圾品牌

推